額頭粒粒 多印

想問下各位巴絲
我個額頭有好多粒粒
之後自己唧到好多印
應該點搞好

睇醫生定去美容院好啲？

1 早睡早起 戒濃味 戒多油 戒零食
2 飲多啲水 做多啲帶氧運動
3 天然成份洗面奶

其他乜鳩都係治標唔治本 掉錢落咸水海

放返d頭髮落黎
睇唔到睇唔到

有時好熱
想解決

我唔算遲訓 12-1 點訓
係有時打通胡機
食都算清淡啦 因為我有gym 餐單
水都算正常
之前有用洗面奶 發覺用開會易生暗右啲

我想清一清返啲印用粒粒

唔好染髮
唔好留陰 基本

好小事啫，早d訓就得

但依家好多印喎
唔留陰好核突

果酸/水楊酸+維他命c類產品

咁咪惡性循環囉

可以自己做到？
睇左啲資料話危險
有冇教學

有一兩粒印 岩岩買左班絲打推介既the ordinary
幾十蚊有支 話可以去暗倉去印
諗住試下有無用

唔識自己做咪出去買
輕鬆